Kangen
Kuterima Suratmu Telah Kubaca dan Aku Mengerti
Betapa Merindunya Dirimu Akan Hadirnya Diriku
Di dalam hari-harimu bersama lagiKau bertanya padaku
Kapan aku akan kembali lagiKatamu kau tak kuasa melawanGejolak di dalam dadaYang membara menahan rasa
Pertemuan kita nanti...Saat kau ada disisikuSemua kata rindumu
Semakin membuatku tak berdayaMenahan rasa ingin jumpa
Percayalah padaku
Aku pun rindu kamu
Ku akan pulang
Melepas semua kerinduan
Yang terpendam
Kau tuliskan padaku
Kata cinta yang manis dalam suratmu
Kau katakan padaku saat ini
Ku ingin hangat pelukmu
Dan belai lembut kasihmu
Tak akan kulupa selamanya
Saat bersama dirimu
Semua kata rindumu
Semakin membuatku tak berdaya
Menahan rasa ingin jumpa
Percayalah padaku
Aku pun rindu kamu
Ku akan pulang
Melepas semua kerinduan
Yang terpendam
Jangan katakan cinta
Menambah beban rasa
Sudah simpan saja sedihmu itu
Ku akan datang oooooh
Semua kata rindumu
Semakin membuatku tak berdaya Menahan rasa ingin jumpa
Percayalah padaku
Aku pun rindu kamu
Ku akan pulang
Melepas semua kerinduan
Yang terpendam
Semua kata rindumu (semua kata rindumu)
Semakin membuatku tak berdaya (tak berdaya)
Menahan rasa ingin jumpa
Percayalah padaku (percayalah padaku woooh)
Aku pun rindu kamu
Ku akan pulang
Melepas semua kerinduan
Yang terpendam